[突發] 警漁灣邨拘毒男

港島總區特別職務隊人員昨晚10時許進行反毒品行動，在柴灣漁灣邨發現一名33歲姓黃本地男子形迹可疑，遂上前截查，警員其後於黃位於漁順樓的住所檢獲3包共重約17克懷疑冰毒、3個冰壺及一批毒品包裝工具，毒品市值約4950元。黃涉嫌「販毒」及「藏有工具可作吸食毒品用途」兩罪被捕，正被扣留調查，初步調查相信黃有黑幫背景。

$4950

以為係四億毒品

次次都係拉D 運毒 既卒仔

幾時可以拉背後既大佬

阿sir做掉嘢唔洗你教

阿sir做嘢唔洗你教

大佬住豪宅區
你有幾何見差佬去豪宅區拉人

冰壺係用棍打果種?

又唔知點解收到線報

升職了升職了

而家唔興交數交15、16歲了